{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69845&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주디오름스파펜션"
    },
    "text": "済州の自然を楽しみながらみかん体験ができるペンションです。 ペンション内には屋外の共用プールと共用、個別バーベキューパーティースペースがあります。 周辺にはミンオルムが車で9分の距離に位置し、漢拏樹木園は2分、イホテウ海水浴場は24分の距離にあります。 入室は午後5時から、退室は午前11時まで可能で、無料Wi-Fiと全体禁煙客室を提供します。 駐車は約20台まで可能で、すべての客室では無料スパが利用できます。 スパの利用は5月1日から9月30日まで可能です。 夏季には屋外プールも運営され、利用時間と利用服装は制限がありません。 みかん体験は毎年11月1日から2月28日まで可能で、体験金は1人当たり7,000ウォンです。 予約なしで毎日午前9時から午後5時まで入場できます。 バーベキューは炭とグリルを個別に持参する必要があり、入室後から23時まで可能です。 バーベキュー場所と客室内の個別バーベキュー場の両方をご提供いたします。 当日予約および当日利用の場合、利用可否を事前に確認する必要があります。 最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと保護者なしの未成年者の宿泊は許可されません。 火災危険物質の使用禁止、ゴミは分別して排出しなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "このペンションではみかん体験やバーベキューなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外の共用プールと共用、個別バーベキューパーティースペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはミンオルムや漢拏樹木園、イホテウ海水浴場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は何台まで停めることができますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場は約20台まで停めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で利用できるスパはいつ利用可能ですか？",
            "answer": "ペンションの客室で利用できるスパは5月1日から9月30日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "夏季には屋外プールは利用できますか？利用時間や利用服装はありますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールも利用できます。利用時間や利用服装に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "みかん体験はいつからいつまで可能ですか？体験料金はいくらですか？",
            "answer": "みかん体験は毎年11月1日から2月28日まで可能で、体験料金は1人当たり7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつまで利用可能ですか？何を持参すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューは入室後から23時まで利用可能です。バーベキューのために炭とグリルを個別に持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や利用に制限はありますか？",
            "answer": "当日予約や当日利用の場合は、利用可否を事前に確認する必要があります。また、最大人数超過や特定の料理の調理、ペットの出入りや保護者なしの未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用にあたって注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションの利用に際しては、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して排出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "ペンションの情報はペンション事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 731
    }
}